免費占卜，每日兩占

有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋可能會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
whatsapp 59891042
講你全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
我會以事情嚴重性黎分先後占卜
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，生意，出門遠行，自身卦，奇怪集症等等等等

自推下先

來年心裏面卜卜卜

推

功徳無量

巴打 可唔可以唔比全名

有興趣今晚搵樓主

你全名好值錢呀？